《Talking HE》｜ 警察通例｜ #王喜 #隨喜遇見

《Talking HE》｜
警察通例｜
#王喜 #隨喜遇見
26-06-2020

隨喜遇見
156K subscribers

警察通例到底係乜？有乜用？
新設《警察爆料》信箱：
reportroom2wonghe@gmail.com
隔過渣有9成真就幫你our to all ！

課金方式：

1）PayPal :

2) Payme:

3) 轉數快系統識別碼：8500837

Our to all即係咩